今日遞野畀女同事時唔小心掂到佢隻手, 之後佢成日都心不在焉咁

點解會咁?

你有毒，搞到佢皮膚敏感

應該諗緊斬唔斬左自己隻手好，掂到污糟野，好掙扎

同你條j掂到公廁尿兜心情一樣

佢成日諗住放工即係去睇醫生
睇下有無比人傳染到

似你心不在焉多d喎
昅左人成日有無心不在焉

隻手洗極都係臭 好難專心工作

佢鍾意你
心不在焉係因為佢小鹿亂撞
仲唔快d表白?

諗緊報唔報警，樓主RIP

等收6C信

朋友話我知